想開始養成日日跑步嘅習慣

成日跑兩步就喘曬氣 有咩方法可以養成跑步嘅習慣 同埋可以跑耐少少

每次set個標準高少少

慢慢跑 跑少少

跑步傷關節

快步行效果更好

跑兩步就喘曬氣,就唔好用跑步就起步啦
急步行/練腳行低LV山
咪亂聽人講一定要跑步

買隻check 心跳既錶
keep住zone 1咁慢慢跑

其實即係跑慢D
.
.
.
.
.
正常啱啱開始，跑幾分鐘行幾分鐘

點解咁講嘅

你嘅意思即係每次連住跑嘅時間耐少少？

即係急步行 行行吓變跑步？

係
急步行先,等自己身體質素好左,再諗跑步

我肥仔好耐之前都跑到半個鐘,跑兩步就喘曬氣
練下先啦

隔日跑

試下其他運動鍛鍊心肺啦

一開始一星期跑3-4日
set個目標距離3km-8km
跑到攰就行 行到咁上下恢復返就跑
跑+行配合直至完成目標距離

跑慢D先, 唔好追速度, 先以跑嘅時間為目標, 當你跑嘅時間長咗, 速度就自然變快。同埋如果你一開始追速度，好快會放棄，因為太辛苦你唔會享受個過程

應該係慢慢跑 跑多多

其實而家係咪要戴口罩跑

最緊要控制到速度 跑得太快好快就會冇氣
我記得我岩岩開始都係快急步行小小

跑下行下總之一定要完成定好既距離，到果個距離handle到再加長

萬事起頭難，搵個人一齊跑下又行下山練下腳力，好快就可以越跑越耐.

慢慢跑 跑大概兩三個禮拜會好氣左
想日日跑最緊要係愛上跑步
俾多d方便快捷又開心輕鬆啲誘因自己
令跑步純粹為左跑步
咁就日日都會跑
唔係嘅話跑步只會係折磨

有冇人跑完步會好想屙屎

會對腸好嫁

宜家屙緊 好開心

其實你只要肯每日都跑 體能就會變好
好好好慢無任何問題 只要唔好停就得